為什麼大陸人這種生物連youtube也看不到

還在沾沾自喜的說強國好，強國強大了？

嘻

我係youtube成日都見到班野獸吠

做中國人你估佢地想？

可能前世罪惡滔天

咁做香港人一定十惡不赦

但大把鬼佬係大陸做youtuber

我有睇過個法國傻仔講蝗語

佢地有b站

因為youtube係比人類睇
大陸人只係低智商生物
同人類分別太大
最多稱佢地為畜牲

唔知係咪相由心生
果啲講蝗語通常都係勁撚柒
金鐘連登仔完勝

屌你老母，你日撚日post呢d托柒，覺得香港屈就就死撚去大陸或非洲啦，屌你老母，大陸大撚把人窮過閪，你老母日撚日長他人志氣

香港扣除班廢中廢老廢青蝗虫得3成正常
大陸仲衰得10%,係國內就被自殺,係國外就捉你返中國,淨返個班就扮唔出聲

呢條友成個傻閪咁，自己窮就上黎發洩，跟本自己都係奴隸仲要無撚用

係 睇親台灣啲片都有堆殘體字亂吠
好彩係中國果班block左上唔到 唔係既話仲